好鍾意一個一齊唔到嘅人

如題 大家會點做

好鍾意佢
曖昧咗一陣
跟住一齊咗一段好短嘅時間
但發覺性格太唔夾相處唔到
所以分開咗
但而家又日日掛住佢呀呀呀呀呀

大家呢個情況會點做

追返佢
都係自己冷靜下唔好搵佢

鐘意就去馬，唔好令自己第時後悔

但係好唔夾 就算一齊返都好似唔會長

既然你咁鐘意佢，咁點解唔試多一次。。。
就算真係唔夾，都起碼叫做試過。

我會諗係咪之前一齊嗰段好短嘅時間就叫試咗
但又心掛掛放唔低
我認我犯賤

呢個情況通常最後都會變成sp 偷情
我寧願你一齊好過 就算好快分手 起碼開心過
留住個思念或者變成佢上面嘅關係對你之後嘅對象都好唔公平

負皮

真 念念不忘啲friend
死唔到心嘅fantasy永遠都係最完美

呢個世界唔會兩個人係完全夾到對方，
只係睇下大家肯唔肯付出 肯唔肯改變
就算最後都係磨合唔到 但總好過雙方都唔願意試
唔好等失去先黎後悔

只係一時衝動
係咪係屋企悶得濟

你話我而家？ 都有機會係 唉
有無咩可以散心

點唔夾?
可唔可以講多少少

放低佢
好難捱我知道
但一齊嘅話一定會後悔

我理智上都覺
但點捱過最sad嘅呢一排陣痛期好

而家斷咗聯繫定保持聯繫先
我覺得最好斷聯
不過都明好辛苦 可能會好想知道對方過得點
但最好IG嗰啲全部刪晒佢 咁你唔會再見到佢動態
繼續keep住聯絡只會更加痛